數碼暴龍入面，呢段進化算唔算最經典?

登登登登

突突突突突

登登登登

二手輔

最深刻係暴龍獸進錯左做喪屍暴龍獸

一定係最高質 畫面bgm sound effect三爲一體

天使獸深刻好多，打完就重刷咗人生

睇睇下最後個pose好似ocamp跳成吉思汗既其中一個動作

如夢初醒獸

認同

戰鬥暴龍獸

細個覺得呢D進化畫面超吸引
因為唔係平時睇開既2D 有D立體感

02不了

最經典係01第一次進究極體

超霸戰魂

果陣睇會覺得好先進

年經po

數碼暴龍一最經典
後來的不予置評

當03死?

03進紅蓮騎士都好正

踏地嗰下

03啲進化畫面係咁多集入面畫得最好

細細個第一次睇起哂雞皮

最憎啲人永遠淨係覺得只有01先係好 但後面嗰啲又冇認真睇過就盲反

最鐘意睇打黑暗4天王

好有型

時空進化同小妖獸都好正

呢段真係冇得輸 墜天地獄獸爆烈型態

01真係最好睇
依家？

整咗鳴人出嚟

心目中永恆續典一定係OMG

睇親都眼濕濕

哇屌我係女都覺得好l型

而家睇返都勁靚 唔洗有進化畫面都勁型

最型一定係
進化神聖天使獸打黑戰鬥暴龍獸

出黎唔出聲
一揮手

死撚曬

第１位 オメガモン
第２位 ウォーグレイモン
第３位 デュークモン
第４位 ベルゼブモン
第５位 アグモン
第６位 アルファモン
第７位 パイルドラモン
第８位 テリアモン
第９位 ブイモン
第１０位 パタモン

前10唯一的完全體

03開始到朱雀獸果個位都仲正常
後期打電腦病毒果part我覺得有d崩左既feel

d敵人又唔係數碼獸 冇哂究極體 完全體果d設計
純粹同你講一個好勁既敵人 去打佢地啦

細個睇仲覺得完全體可以打敗究極體

果啲乜乜期任佢吹
同勁唔勁無關係

無得輸 以家睇都起雞皮

比較中意大結局10鬥士合體，輝一呢集另外3個人食花生

我個比較喜歡
鄧鄧登登燈鄧登登鄧 呢幕

機甲龍獸進化配樂好正，最連埋機槍啲音效

奧米加飛把劍比帝王龍甲獸進白帝

呢幕真係無得輸
宜家睇都好震撼

可惜第2套劇場版要佢輸，仲要變把劍俾帝王龍甲獸黎用
屌左出聲

另外我鍾意01既超進化
暴龍機射d光落紋章再射返落隻精靈度

畫面同音樂最夾應該係機甲龍
經典起雞皮的話係01時空進化
光明同希望之箭

經典

墮天地獄獸真係冇得輸

麻煩樓主置頂:［告鳩黑警濫捕既機會！淨返 8 日！］天水圍議員認證，無辜還押72日丫叉手足眾籌！

淨返６日仲差94% funding！！
眾籌連結：
source:

沙古牙獸先係
音樂畫面都超靚勁有詩意

其實係幾靚

呢段我反而鍾意睇廣東話版
叮噹

第一次做呢個戰力ref point

首歌夾到機甲龍獸開炮掃果下堅正

屌

粵配正到

機甲龍獸應該勁過普通完全體

有時懷疑佢仲勁過究極體

細個嘅時候最經典在於，你知道邊隻數碼獸會進化到點樣，而你一直追套卡通，終於可以見到佢進化個一刻，一定係

無得點輸

睇開粵配好唔習慣日文

1:50

04既進化先最正

呢個都正

細個小學雞既聽到紅蓮騎士獸呢個名已經好興奮，覺得好撚型

兩代大雄打叮噹

好多進化都好經典 反而02就真係冇乜
兩大究極進化 將黑暗打敗
進天使 進神聖天使
進紅蓮 墮天地獄
04 進金剛武神獸

但你話02要搵一個記得嘅進化 係得究極天使同聖龍獸比人秒左

仲要係劇場版

又係你哩啲人

個重點係救樹莉

03變真紅蓮型態先係最型囉

首BGM真係好正

我反而覺得個數碼個動畫 比寵物小精靈係差好多

好少有清同我一樣鍾意第4
果時就係人進化所以會扮啲角色進化果陣爆個樣

果時Tbb（未奶共）得幾條配音員真係好易撞組合

反而冇乜印象
最後一集先出
反而係佢究極體失敗mode破滅魔龍獸好深刻

睇返呢集其實迪路獸都幾崩下...

第一次睇
咁撚高質嘅

點解佢哋一見到新進化就知係咩獸？有圖鑑？

01係咪得佢進錯左

第一集天使獸同神聖天使獸進化好睇，究極體都照殺

好撚正呀，完全match

DS最經典

課金進化 (殘體注意)

拉

細個最鐘意佢
不過日文好聽啲

國語版感覺真係差喲

大門大獸

最一段細個睇果陣最感動
因為終於識進化
個個細路都睇到好興奮

最鐘意04應該好冷門

04部暴龍機型撚到

不思長進

rubbish

童年陰影

小妖獸一路跑 一路進墮天地獄獸個幕都好撚正 淨係影住對腳

其實係舊大雄去世先覺得特別感觸

03果隻反派最後變正派既故事幾好睇
唔記得果隻野叫咩名, 成隻黑色龍騎咁有對黑翼

補返條link

最鐘情04變身個音效，數碼暴龍只認01-04，其他收皮

02劇場版真係屌左出黎

屈佢輸

樓主係我知音人 我成日喺friend面前吹奏呢段進化 佢地都hea9我

童年嘅我見到神聖天使獸出嚟救世界 真係好激動

戰魂裝甲武裝進化

呢個先係我睇嘅數碼暴龍

其實進化個時就畫得假膠2.5D
出返黎又變返2D
睇到好鬼古怪

好鐘意睇佢地打皇家騎士
一次比一次進步，雖然次次都係輸

呢段喊咗

大門果代走保守路線我覺得都ok，係畫風變左
到咆哮獸果代真係每集都有啲接受唔到
咩app獸果代係垃圾黎

依段片絕對係兒童色情
連兩粒點都畫埋出黎

主角群應該係
衝動撚夾硬想佢進化

數碼暴龍3垃圾

小妖獸

一炮收皮

細個已經覺得呢個進化畫面型
令我鍾意機甲龍獸多過之後嘅帝皇龍甲

細個成日覺得突突突突真係機槍聲

奧米加獸個段進化先係最經典

救命 條條片都睇到起雞皮

Metoo

阿媽問我點解跪係電腦前面...

點解變左女人聲

01 天女獸 除咁褲嚟睇吓

02 不提也罷

03 真 紅蓮騎士

04 金剛武神獸

最強緊係 大門大獸

仲要有得J留姬

幾鐘意打皇家騎士
好似打咗三 四次 最後先贏到

輝一 輝二

同意，成日覺得ironman係抄佢地

金甲龍獸同帝皇龍甲獸?

戰鬥暴龍好撚型

小丑王

其實完全体係咩神聖天使最勁？

呢段好正

Iron man 1963年就有

如果我有大耳獸 一定唔俾佢進化

02 如果唔係造形太柒，同埋無寫柒01主角們既話，其實都算經典

金甲龍都仲有印象
帝皇龍真係冇

我鍾意02多過01，應該係連登少數

新主角群太唔討好，靠賢仔Carry

小妖獸嗰段真係冇得輸

太神，當年隻VCD俾我loop到爛，
奧米加獸永遠係我心目中最強

02配角果兩隻完全體完全唔型

話時話暴龍機有冇合體進化
好似好少聽digimon啲進化係要合體
係咪得02係咁

同意 01絕對係經典 但覺得0405都好好睇

高雅薔薇獸

仲有03都好正

小妖獸: 等我返嚟呀小愛阿真
畫面轉到跑緊嘅小妖獸進化成墮天地獄獸爆裂形態

app mon?

有無人有皇家12騎士資料同動畫

爆裂型態
玩具槍變大炮

One vision都好好聽

離題 唔係進化 但呢段蟲蟲獸既表現都幾感動

04最有feel 老老實實 人型變身

我真係好鍾意暴龍獸超進化
配音夠霸氣

最後進化個樣好似凱撒暴龍獸 同武神獸

果陣同細佬打交
佢係咁話神聖天使獸係究極體
仲話完全體點解收到小醜王皮

02 好多hater

睇到妹妹了

你想飛嗎 紅蓮騎士獸
呢家都有聲

小朋友睇唔明02就當02唔好睇
我就覺得02先係最好睇
大輔係主角中嘅主角

FYR

你已經死了 數龍ver.

加埋野沢嫲嫲把悟空聲一流

佢進化左係忠定奸

咩事

奸但俾悟空獸打左獲金之後轉左會，對眼變左綠色

奧叔

肯定制作同作曲夾過

睇到我都好想進化

記唔記得

南瓜獸 礦石獸

俾班肺炎蝙蝠食左

巴達獸進天使獸，死撚埋仲經典

機甲龍獸真係02親生仔黎
另外兩隻完全體進化係2D都算
隻-O-仲要係童年陰影

古拉尼 你就同我一齊共生啦！

Match

係完全唔明點解得機甲龍有CG

但古神坦到贏左黑戰

古神獸有冇直系進化

嚴格黎講古神獸係進化完果個moment吸咗蓋亞能量炮
同打爆埋黑戰個盾
之後黑戰爆seed係打到3隻完全體訓起度
古神獸唯一勝率好似剩係嬴咗海魔獸

假設迪路同天使超進化

屬性剋制應該可以打得過黑戰？

屬性黎講夠剋
如果天使獸係用紋卡超進化嘅話已經收咗黑戰皮

露營必需酒

神聖天使咪同黑戰打過一次囉

同你一樣
因為01播嘅時候真係太細個
有印像細個追就係02
係後來先追返01
其實來來去去都係比人屌造型柒 拆散CP

但果次黑暴打爆左條柱搞到神聖天使變番巴達獸
嚴格都唔算贏到神聖天使

墜lin地獄獸？

yes, 係墜lin

其實無錯進化
每隻數碼獸都有自己既作用
係動畫亂鳩黎

到依家都唔明點解會變返做蛋

唔知點解係得古神獸無直系進化
但係全部究極體天使佢都進得
人面戰鷹獸有瓦爾基里獸，都幾型

我竟然跟住啲都哼到段beat出黎

一定係呢段

進戰暴最深刻

1:01有J